有冇巴打去Zara睇衫 每去一次都買到嘢？

好似早排每次去沙田果間Zara都係空手而回 每次想揾果D款佢間嘢實係没 有D有我心水嘅 一係佢就無碼 一係我就以經係第二間分店買咗 同埋唔知係我要求高咗 定係佢吔啲料差咗 開始發現佢哋D衫衫又貴又唔掂

咁咪唔好買lo

沙田果間Zara啲Sales 開始玩嘢 每次佢哋一見到我就由頭跟到我落尾 想比壓力我買嘢 我吊佢老母間嘢好嘅收埋哂 次次去襯都係唔係斷碼嘅 就係衰撚過U記 點買呀吊佢老母 哈！不過沙田就腳呀 我呢D潮人去開沙田唔通唔入去轉過運咩 睇見佢吔甘嘅態度 無下次啦吊佢老味

笑撚死 第一次聽 行zara會有sales跟住你 你ff夠未啊？

沙田個間啲sales 係咁，下次試吓企定定望住佢

没

上次我超反佢回禮啦哈！下次我諗住當佢間嘢係出入口通道

最撚搞笑 呢條褲由初出到呢家 我從末係Zara各分店見過 柒色就大撚把: 開始發現間嘢係想人哋上網買o)

咁咪去U記買囉，反正毒撚着咩都係毒撚

傻嘅先會係實體鋪到買
一黎就成日斷碼
二黎D衫褲通常比人N手強姦完

而家多數人都會落鋪睇下想買嘅款 同埋試下個碼數 然後再上online shop到買
保證新淨 又唔會斷碼

Between 現職Zara

唔好傻啦oline shop沒二手 你試衫果一刻已經係二手啦 甘介意就咪撚買咪試 鬼唔知落舖試 買衫緊係要試 但係落鋪乜都無又點試？就算有又無碼點試姐哈！比你試啱再係oline Shop買 又哂時間又要比運費 唔係甘撚on9下話

呢間嘢好撚搞笑，明明apps寫間鋪有庫存，落到去搵唔到，原來收撚埋咗，問職員好心就幫你入倉攞，懶嘅就答賣晒

真心定假膠 比D建議你又起哂鋼
我就覺得你可以試下運用你個腦嘅
既然你係沙田實鋪到見到有同款但柒色嘅 你都可以直接試佢個size 然後再上online買
如果真係冇 既然你成日都咁哂時間 落去實鋪到買 咁你倒不如係online shop買完試完 唔岩嘅話再去refund然後再上online shop買
同埋基本上你係鋪頭到拎貨係唔需要運費
就算運上屋企都係過$400就得 係Zara閒閒地買兩樣野都超過
另外online shop order嘅貨 基本上全新咁滯 我就唔知你係到up乜柒

同你講多句都哂氣

我都話乜柒都冇 又㸃會有同款柒色？就算有同款柒色 佢個Cutting都會有唔同 我就係奶咗嘢 所以今日要去退 你都講得好完美 鬼唔知去online Shop易揾衫 但係佢D Size唔係件件一樣 如果我買十件有十件Size原因唔啱 一來一回你覺得好方便咩？ 假設果仲嘢L碼先啱我 但我平時係着開S碼 甘我咪要去搞3次 同埋我每星期天先放假得閒 按一件計 我咪要搞足3星期哈！ 都同你講咗唔好甘天真 但係我改變唔到你online shop冇二手嘅諗法 但係你又講埋基本上唔肯定嘅嘢 我先唔知你Up乜春就真

樓主講野D語氣好老套

咪就係 收埋啲好嘢 賣咗D柒嘢先 佢哋做得好明顯

我留意到一樣嘢 呢間嘢每逢有新嘢出 睇得下果D都係放一日左右就收埋 跟住就算再放出泥都係超大碼或者同款柒色 好嘢更加唔㑹有

其實依條友係有精神病..

5P冇人屌

無可能賣哂 連形都冇 一放出泥就得一件超大碼 同埋新出一大堆同款同色 下個星期期再去睇可以連形都冇 到呢家成個月有多都未再見過

此回覆來自你老母個臭閪